出租交易程式要唔要牌? 要既話要咩牌?

最緊研究左d algotrading
唔係賺好多, 一個月10%左右

想知出租比人要唔要牌? 要既話又要咩牌?

求指教

真係咁勁就留番私伙用喇，仲使乜出租

一個月10% 巴老都無咁既成績

你用乜野寫先？

你back test 咗幾耐，demo trade咗幾耐？
demo一兩個月就出租俾人，小心人地輸錢斬你。

係有料就放上collective2
填張form就實時自動將你係brokerage既order射番去佢個網站度
全部都係實倉 而且每筆trade都公開透明 唔可以修改
基本上無邊個賣algo既敢玩

唔使打工啦

一個月10%

forward test番一兩季

肯貼真倉

我相信大把人俾錢你

1.1^36=30
你自己十萬變到300萬仲洗乜租比人

*3年

今輪賺夠想俾大家賺下

巴菲特二世

我想玩下 但係做leader好似要收費？

1個月10%真係好勁 如果compound monthly growth rate

岩睇過好似係，都成千hkd

係唔係細倉先玩到既strategy? 如果Scale到大倉又可以真10%我相信出面大把quant fund搵你

睇入面D人都唔係好勁咋喎 巴打你入去屌打佢地啦
最貴個個strategy USD600/month
cagr 62.4%, DDmax 42.5%

我諗勁既真係唔會入去share 畢竟你share左就有人爭volume

1年10%,夠stable 已經好好...

唔係好突出咋噃

上財經台有啦
細價股又有冧把
大價股又有冧把
重點係免費
洗用你D垃圾algo

佢幫你繞過哂法律責任 又提供平台比你賣
收番一千都合理
有無大師放上去比我地跟下

樓豬勁